---
title: "Tạp Âm #11: Nếu có gì"
tags:
  - tap-am
date: 2021-10-20
link: https://youtu.be/pkf12rwzGFg
slug: tap-am-11
tone: G
---

{{< audio tap-am-11.mp3 >}}

Anh là {{< chord "G" >}} nhạc sĩ đầy mộng mơ

Mang bầu {{< chord "E7" >}} trời của những vần thơ

Đời anh là {{< chord "Am7" >}} những ngu ngơ dại khờ

Đợi chờ {{< chord "D" >}} em mang vào trong những giấc {{< chord "D7" >}} mơ

<br>

Anh dạo {{< chord "G" >}} vòng quán xá hàng cây

Ôm nỗi {{< chord "E7" >}} buồn to thế này đây

Lời ca anh {{< chord "Am7" >}} ướt màu buồn

Những nỗi buồn chưa thể {{< chord "D" >}} nói ra thành {{< chord "D7" >}} câu

<br>

Nếu có những điều {{< chord "G" >}} gì làm em cau có

Hãy nói anh {{< chord "E7" >}} nghe xin em đừng ngại

Nếu có những muộn {{< chord "Am7" >}} phiền làm em nhăn nhó

Hãy cứ rót {{< chord "Cm" >}} xuống những đáy vực {{< chord "D" >}} sâu

<br>

Nếu có những nỗi {{< chord "G" >}} buồn trên mi em

Hãy để cho {{< chord "E7" >}} anh lau đi nhè nhẹ

Nếu có người {{< chord "Am7" >}} nào làm em lo lắng

Xin em {{< chord "Cm" >}} đừng phung phí tuổi {{< chord "D" >}} xuân

<br>

Mà {{< chord "Am" >}} em, đừng nghĩ {{< chord "D" >}} nghĩ suy suy nhiều {{< chord "G7" >}} nữa

Này {{< chord "Am" >}} em, cuộc đời {{< chord "Cm" >}} có bấy nhiêu lần {{< chord "D" >}} đau

<br>

Nếu có những điều {{< chord "A" >}} gì làm em cau có

Hãy nói anh {{< chord "F#7" >}} nghe xin em đừng ngại

Nếu có những muộn {{< chord "Bm7" >}} phiền làm em nhăn nhó

Hãy cứ rót {{< chord "Dm" >}} xuống những đáy vực {{< chord "E" >}} sâu

<br>

Nếu có những nỗi {{< chord "A" >}} buồn nằm ở trên mi em

Hãy để cho {{< chord "F#7" >}} anh lau đi nhè nhẹ

Nếu có người {{< chord "Bm7" >}} nào làm em lo lắng

Xin em {{< chord "Dm" >}} đừng phung phí tuổi {{< chord "E" >}} xuân

Nghe {{< chord "A" >}} em
